我係荃灣街坊

我見到荃灣啲老黑俾義士反攻好心涼
班撚屌也文也武好耐
popo啲反黑垃圾嚟嘅 反咗幾十年仲咁多老黑

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

多謝義士

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

借位 sorry
大家唔好再信啲幫警察洗白嘅post 現實啲諗個個有樓要供，有屋企要養，佢地係唔會醒！係唔願醒！，佢地出賣良心，但唔會出賣命，支持運動升級！

但前提要大量文宣，宣所有市民都知道警察就是黑社會，為民除害你我有責！
佢地唔值得我地俾錢供養佢地

8月9 和你飛！